{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428070144/yeoksam-adlige-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454185&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381311&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=63455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316826930&selectedRatePlan=386680403&expediaPropertyId=75845942&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 아드리게"
    },
    "text": "ヨクサム・アドリゲ\\n\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区テヘラン路28キル3-6(駅三洞)\\n\n\n駅三アドリゲから車で10分以内のところには、ロッテワールド、スターフィールドコエックスモールなどがあります。ここではWiFiとセルフパーキングの無料特典が提供されます。また、ロッテワールドタワー及び東大門歴史文化公園も車で近い距離にあります。この 宿泊施設は 公共交通機関を 利用するのに 便利です。駅三駅の場合、3分だけ歩けば行けるし、彦州駅も12分の距離にあります。、ホテルサイズ：40室、チェックイン開始時間：23:00最低年齢チェックイン（のみ）：21歳チェックアウト時間：10:00、旅行関連制限事項：コロナ19関連制限事項を確認してください。、特別チェックイン案内事項：宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。、チェックイン時に必要な事項：付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要。写真付きの政府発行の身分証明書が必要かもしれません。チェックイン可能な年齢：満21歳から、ペット：ペット同伴不可、インターネット：共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内：無料施設内セルフパーキング、その他：指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区テヘラン路28キル3-6(駅三洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "駅三アドリゲから車で10分以内のところには、ロッテワールド、スターフィールドコエックスモールなどがあります。また、ロッテワールドタワー及び東大門歴史文化公園も車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ここではWiFiとセルフパーキングの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、駅三駅の場合、3分だけ歩けば行けるし、彦州駅も12分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "最低年齢チェックインは何歳ですか？",
            "answer": "最低年齢チェックインは21歳です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "コロナ19関連の制限事項を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行の身分証明書が必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "その他に何か特筆すべき事柄はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 495
    }
}